沙咀懲教所職員營房塌毀 室內情況一覽無遺

颱風「山竹」吹襲之處受到廣泛破壞，大嶼山沙咀懲教所初級職員營房亦不能幸免。有懲教人員透露，十間營房中，有一間營房損毀嚴重，從片段所見，營房大幅外牆倒塌，致室內情況一覽無遺，家具亦東歪西倒，甚至吹到路邊，其餘營房的門囗地台全部陷落，整條行人路盡毀，現場只見一片頹垣敗瓦。

本報已向懲教署查詢，正待回覆。